面部抽搐問題

我個fd由細到大眨眼都比較頻密，有時仲覺得佢眨眼好似好用力咁，但佢自己又話無乜唔舒服。最近同佢食飯發現佢除咗眨眼用力之外，有時眨眼既時候連個嘴會有啲抽搐咁，想問吓有無人知道到底佢咩事

中風先兆

下世唔好揀個有痙孿基因嘅老豆老母

你已經有答案, 面部抽搐

妥瑞症

hemifacial spasm?
睇吓醫生好啲喎

感謝各位既意見

長期係咁應該冇乜事
利申：抽左十幾年